求教

Asus N551jx
i7 4750HQ 16g ram
GTX950M
我想問下以上配置玩唔玩GTA5

玩

水魚? 買幾年前舊野仲要ASUS
夠做但係最低配置

幾年前買嘅～依家想玩